港鐵10月1及2日推可享小童乘車優惠

港鐵將於下月1日及2日推出特別車費日，慶祝香港特別行政區成立20周年，屆時使用成人八達通乘搭港鐵本地車程乘客，可享用小童票價優惠，而原來享有八達通特惠票價優惠的乘客則只需繳付1元車資。

此外，為方便市民出外欣賞國慶煙花匯演及歡度中秋佳節，港鐵將於在國慶日及下星期三中秋節加強列車服務，中秋節當晚，除了機場快綫、迪士尼綫及過境服務外，其餘路綫通宵行駛。

多撚謝喎

幾時整返日小童俾成人價?

慶祝香港特別行政區成立20周年？

謝主隆恩

咁就廿年
慘過死老豆

用老人兩蚊優惠